香港真係一個充滿住KongPig同賣國賊既地方

所以咪話，香港真係一個充滿住KongPig同賣國賊既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外
就係諗住奶共，賣港，打壓，鎮壓，譴責，同中聯辦擦鞋，滅聲， 卸膊，落格，貪污
一有時間就諗下可以點樣玩柒香港市民，地鐵，電費，屋租，煤氣費，有鉛水嘅水費、 排污費乜乜柒柒全部加價，再唔係曬千鳩幾億起高鐵同跑道，立法下廿三條咁樣，賣屋邨商場俾領匯幫佢上巿同幫佢壓榨巿民
議員就想DQ曬佢地咁，學生又諗下點樣開國民教育洗佢地腦
再唔係就係最鍾意同人大釋法，搬定龍門方便以後有位可以入人
港豬最馨喺fb話兩句話香港已死就馬上開新假期同港生活睇下有咩劣食，睇睇下又無左件事
俾政府恰到上心口，港豬搖頭說不，但最後還是不了，聽日要返工
所以話，呢個地方真係十分垃圾